英國亞洲事務大臣：香港民選議員被捕是港府持續企圖鎮壓反對派

咁英國會唔會做到實際o野先?
尤其登登上場後, 英國仲敢唔敢咁出面反共先?

英國政界人物都已經出過n咁多個所謂撐港o既tweet
咁又點?